[長文]元朗一役 本地人多口一句

你地口講 幾威幾勇武 但其實元朗（其實唔止元朗 其他鄉村地方都係） 真係好多鄉黑 人地唔同我地 可以有後台 有人撐（成條村）甚至比黑警更無限制（例子721） 可以見人就打 只要打你唔死 即使交人都可以高調拉 低調放

點解會叫天黑前散 1930 2005 等等好多時間都叫大家散 並唔係因為有鬼有流料 而係大家本地人知道 入夜後 呢個地方 九反之地 真係唔再係狗/原居民可以管到 邊個人多 邊個拳頭大 就係邊個可以聲大夾惡（自問懂性以黎十幾年都如是） 更何況721之後 警黑合作 無論係邊條村出人打你 狗隻都可以視而不見 等你打到五勞七傷先出手拉人 仲要係拉我地

唔知你地有冇睇過ptu 但從小我已經經歷過差不多嘅情節 警 係從來都黑 好仔唔當差 對於我黎講 係從來無講錯 所以點解我地呢啲係你地眼中嘅鄉下仔會目中無警/因為佢係狗而針對 因為佢地從來都只係有牌爛仔 並唔係人民公僕

另外
我今日都有係前綫 我無人地咁多gear 可能日積月累 可能天生異品 但我頂到tear gas 一直都可以站在前綫 可能真係如他人口中所言 食食下就慣 更何況係呢款唔識爆嘅？ 所以無gear唔代表唔可以係前綫 係前綫係代表一種決心 係代表你可能會比人拉 但你都要保住後面每一個人 或者 以死相博

你可能着滿gear 齊過蛇叔 但你嘅行為 一舉一動 並未配合到陣線/根本就從來未衝過 唔知點擺馬步 更甚者只係企係度 一有人起哄就四圍望 從來未擺出過真正迎戰姿態 你咁樣只會累死你隔離嘅手足 所以請你自問有心理準備先再上黎前綫

最後祝各位 武運昌隆

天佑吾城！光復香港！時代革命！

再另外：
今日戰鼓好嚮 比到好大信心前綫 知道有人係後面撐 腎上腺素急劇飆升 幾個鐘飯都無食都唔覺攰

雖然戰鼓愈急班狗愈驚 即刻射彈 但後排今日真係good job

再再另外：
多謝記者同社工做人牆 嗰刻心都酸 淚都流埋